(召喚)中小學教畜入黎

究竟考試的試卷係老師自己出, 定係有question bank 買/抄 ?

可以自己出
可以用出版社既試題庫再改

中英文就多數係抄啦
啲閱讀理解同聆聽點會咁俾心機出

如果係其他專科, 好似phy chem hist 呢種, 諗落點解明明個老師英文好差, 但出卷會文法岩哂? 係咪會有人check grammar?

咁出版社試題會保持update 定一成不變?
學校係咪即係subcribe佢地的question bank, 比個月費, 對面就不定期更新題庫?

會update
用佢本教科書就自然有question bank
老師好少可由零諗一條題目出黎
但多數都會改下啲題目
因為有時question bank 啲題目都幾垃圾下

通常科任老師-->科主任-->副校
但查得幾多就間間唔同

出版社定期就會update出新試卷
呢樣野係揀教科書既關鍵之一
所以一定做得好足

我教術科就全部自己出
特別係初中用校本課程無得抄

唔該哂老師大人